我個瑤柱蛋白炒飯發生咩事

屌你個嘴 叫個瑤柱蛋白炒飯 就咁成塊蛋白放落去就叫炒左

瑤柱m巾炒飯

即刻想嘔番晒出黎

佢有冇比刀叉你自己切？

得筷子同匙羹咋屌佢老味

我心諗 hea還hea 洗唔洗就咁一塊m巾攝係中間就當係強白啊

岩你啲肥撚食

屌你老母#

臭g

瑤柱失左蹤

樓豬

好撚慘啊

雞白你都鬧
抵你冇蛋白食

好唔好食

精定蛋白黎

用羹撈啦

我為樓主默哀

佢要你自己炒

瑤柱去左邊

諗起精液蛋白三文治

入黎就係想睇

炒到咁都可以拎黎賣